絲入 有冇絲打真係諗住留個處比老公

畀佢含

戴套

希望大家曬少少時間 關心下

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

YY做咩男扮女
仲要靠你出水

我

有男朋友 咪性so擾我

真絲

處呀 帶套有乜分別

同你依家條仔互含咪得囉死gay佬

帶套已變了夫人

賓離兔

你驚佢中出即飛呀嘛，有戴套咪唔會中出囉

想留番個處

波台手足富二代

Me

自貼圖同username咪信你囉，個撚個都話借ac

死狗公

死gay佬

你呀媽個波罩你

如果你話未想做但佢仲係咁chur 你，或者俾說話你聽就代表係呃蝦條

用手術補返塊膜咪得

咁肯定係處？

YY做乜9